教母戰火燒向譚詠麟 批和曾志偉組隊中國尋歡

(更新：內容)
曾志偉近日捲入藍潔瑛性侵疑雲，中國「金牌模女教母」韓穎華更指名道姓，指控他「不只一次性侵女藝人」。然而，曾志偉自發聲明駁斥藍潔瑛一案是「不實信息」後，對於韓穎華的指控卻仍未有回應。譚詠麟昨出席廣州活動時被問到好友曾志偉的性侵疑雲，他相信好友，並搞笑說：「他應該沒有這個能力。」而對於譚詠麟力挺好友曾志偉，韓穎華顯然十分不滿，今下午再發微博指「 譚詠麟同曾志偉創辦過明星足球隊, 表面上來內地踢表演賽, 但是全香港市民都知道他們到內地尋歡」，把譚詠麟也都拖下水，戰火越燒越旺。

譚詠麟談到曾志偉最近的涉及的報導，表示打給曾志偉過，電話過程中有說有笑，曾志偉還說：「怎會是真的。」被問到藍潔瑛和曾志偉是不是好朋友？譚詠麟說：「是啊，怎會發生這種事！其實不久前，我們在演藝人協會時，我都會聽到有的委員，甚至是志偉，提出：『好像聽說她（藍潔瑛）有事了，我們關心她一下！』。大家都是好朋友。這件事，事有蹊蹺！」至於韓穎華指控的事件，譚詠麟的回答卻很妙：「我不知道，不知道什麼教父教母，第一，我不認識她，在這個時刻（爆料），真是千奇百怪、多姿多彩。」

至於躺著也中槍的周冬雨，有網友指因她曾志偉關係好，才能夠接拍到曾國祥執導的《七月與安生》，譚詠麟大笑：「這我就不知啦，我不評論。但我覺得應該不是。」最後被問到相信曾志偉絕對不會做這件事嗎？他搞笑說：「他應該沒有這個能力！」記者追問他指的是哪方面沒能力？譚詠麟則裝神祕：「不能說。」（娛樂中心／綜合報導）

出版時間 09：00
更新時間 16：55

人格擔保 但冇人格可言

佢兩個係咪飲大左得罪人

呢個教母咩人, 開曬名唔驚人告

似乎佢係大陸得罪人

不意外

不嬲呢兩條撚屌都係沽名釣譽啦

仲人格擔保

我夠可以話用一千億擔保啦屌你老母

果時東莞叫雞話serve過譚詠倫啦
間野叫君悅

班友返大陸玩出哂名啦

身有屎既人就唔好出聲啦
燒埋自己

到底譚詠倫賤d定近藤真彥賤d？

不嬲鳴猩足球隊就係組團去叫吱啦
咁都叫爆料

支那有十幾億人

譚詠麟昨出席廣州活動時被問到好友曾志偉的性侵疑雲，他相信好友，並搞笑說：「他應該沒有這個能力。」

你得四百萬精蟲咁少

睇黎佢同佢d仔女呢排都無得番大陸搵食

叫雞咪叫雞囉
既然都出得起錢,點解仲要做D違法行為

驚西咩，呢個教母地位都好高

食罕有野要用特別方法嘅, 你估靚絕五台山係一樓一咩

佢意思咪就話曾譚大陸得罪人囉

到荷蘭叻未 想睇佢死好耐

有人借爆藍潔瑛呢單吹metoo風暴啫

未玩過咪試新嘢囉
好似啲人食煙唔夠食大麻 食大麻都唔夠就啪丸仔
屌開雞 屌到厭 咁咪試下強姦迷姦
正如之前港大精算條友 自己有個女神做女朋友 都要去偷拍其他女一樣
追求刺激感吖嘛

人格保證

曾志偉譚伯呢d撚樣唔洗審都知好多人唔妥佢地啦

開始用師奶八卦式遊花園即係知自己衰左
再深入講多兩句會露出馬腳

希望香港大陸都全面封殺條仆街
d演技演黎演去都同一個人
點解要俾同一個角色壟斷晒港產片

係人都不齒佢地作為, 阿嬌單野搞到遊行同報警, 又話移花接木, 其中阿嬌自己同 Edison搞野啫 , 藍潔瑛單野反而佢地又唔去幫佢報警, 要一個女人屈左咁多年, 正一人渣

丁蟹起碼有點人性, 打錯玲姐表哥
日日去玲姐姨丈屋企道歉, 承諾照顧玲姐, 呢班友人格連丁蟹都不如

藍潔瑛講過性侵佢果個大佬當時係飲醉酒,應該唔係有預謀
而娛樂圈入面邊個大佬出名飲醉酒,成日發酒癲,大家心照

痴線啦，獎門人呢D學佛既咁有善心，幕前又成日派禮物咁好人，點會做D咁既野

係男人都不齒呢條友嘅品格

返大陸叫雞有咩問題 去玩姐 又唔係殺人放火

成個中國娛樂圈得廿年唔夠既歷史, 屌你教乜撚野母. 識你老鼠咩.

又係 D 大陸閪夜狼自大, 矮仔同 25 做緊娛樂圈時你班撚樣玩緊小紅簿渣教母

大佬, 人地係大陸模特兒界開山祖師, 咁係有咁地位啦

志矮係咪番大陸搞中唔知邊個領導條女或者個女呀

呢單官司既重點
係浪子回頭金不換呀

荷蘭叻有鬼人識咩
講出黎都無人知係邊個啦

大陸人多數識佢老婆, 荷蘭叻真係存在感極低

呢啲係人都知㗎

細個有親戚喺大富豪做侍應，有一次見大歌星去玩，買咗條女街鐘出街。條女第二日返嚟屌晒鬼，話搞完嘢，走嘅時候問大歌星攞肉金，佢唔肯俾，話自己係明星，同佢做係益佢

叫雞唔係罪嘅, 不過食霸王餐幾cheap 喎

呢單野一定係得罪左D大陸佬比人爆大獲
呢2條友近2年成日上大陸D綜藝節目

鬥埋倫伯

開名啦

咪撚凡中即反啦，人地國際知名嫁

開咩名，仲唔係呢個PO講緊個個呀伯？

mv d 女星仲唔係比佢免費抽水

係咪阿爺做野呀

關娛樂圈歷史咩事呀？要講輩份呢啲？學大飛話齋，洗唔洗由少林五祖講起呀？

差d唔記得佢係歌星

人格上, 我覺得榮少好過佢

香港史上最咸濕嘅歌手

佢地成堆出哂名叫雞足球隊 借個名同佢地啲老婆女話去踢波 實則叫雞

譚詠麟唱歌ok,點解紅唔起？

零負評#

又唔唱得又唔演得又無急才
上去做小羞都無人理啦

痰伯人品點 去唔去“玩”
相信自有公論

天氣有正氣

教母呢個字就已經係輩份同地位, 唔講輩份洗鬼提教母呢兩個字咩
同講 "我最撚憎人講粗口" 有咩分別

少林五祖講起就唔洗, 呢個 Grace 呢就 90 年代先出頭.

Grace Han 八十年代都重係做緊廠整手袋, 係之後九十年代鬼佬想係中國搞超模大賽先搵佢接頭
佢身份咪就係香港 D 買辦一樣

上面重有人話國際知名度 自己 Google 下 Grace Han 同 Supermodel 或者 Model 睇下幾個 Result 啦

呢篇文個 Topic 將"中國"個字刪左已經好大問題, 你要夜狼自大都加返中國啦. 關香港鳩事咩.

長州球王陳金水帶住對長州隊去巴西 D 街場踢波, 唔通巴西 D 小報會話球王陳金水咩

" 韓穎華稍早進一步暗諷曾志偉，她說：「有人私信來，叫老婆子挺住。」她說，兵來將擋、水來土掩，「早就想公開這件事，好萊塢製片大老被眾多著名女星公開曝光後，老婆子（指她自己）就想幾時有人爆香港賤人惡行啊？」韓穎華認為，不敢說不會有事，「但有事臨到，老婆子也不會逃避，敢做敢當，為非作歹的人有幾個在法庭認罪的？沒有！」"

同 #metoo 撚一樣, 水就識抽. 矮仔同 25 大陸無人敢郁你咩?
如果係真知道又唔講, 你咪重撚衰過欄后?

人格擔保吖嗱

有幾成人信今次呢餅帶係堅野, 唔係剪接片段

我有獨家料, 所以信今次呢餅帶係堅野

食霸王餐

曾志偉近日捲入性侵指控，除了藍潔瑛採訪影片瘋傳，還有「中國女模教母」韓穎華不斷針對他。曾志偉10日發聲明稱藍潔瑛影片是不實信息後沉默至今，他的好友邱瓈寬、譚詠麟皆為他澄清，導演朱延平今也在臉書力挺：「曾志偉的事，只有六個字，打死我都不信。」

韓穎華11日在微博指名道姓，稱曾志偉「不止一次性侵女藝人」，還描述自己的模特兒學生到香港險被他下藥迷昏。曾志偉尚未回應韓穎華，她態度強硬，連在加拿大的家人都擔心她的安危，她說：「有朝一日老婆子無故失蹤，或者意外死亡，大家一起討伐這賤人就是，不枉老婆子這次挺身而出。」（娛樂中心／綜合報導）

叫d friend 出來聲援有撚用咩
直接同藍潔瑛一齊開記招先會有人信囉, 白痴

朱延平最為評論界詬病之處為其作品經常涉及嚴重重複與抄襲之情形；此外，其劇情過於老套、缺乏創新且空泛無聊等問題亦造成其觀眾逐漸減少。

2010年，朱延平表達願意提供陳銳（陳凱倫之子，當時因成立幫派、暴力討債等緣由遭裁定羈押）進入演藝圈之機會而招致輿論批評。[2]

成班仆街物以類聚

頭盔返先：我都係估估下，不構成任何指控

一個都成七十歲喺強國嘅娛樂圈生意人
點會無啦啦為意氣，義氣出嚟爆大鑊吖
上面所有嘢都只係睇邊個山頭勢力大，保護罩夠強
邊面勢力銳減，就預咗對家隨時踩上門
老實講，要搵曾生同譚生啲黑材料
我諗真係易過借火

倫伯出面幾頭家啦 衝出黎柒

我唔介意習種清洗曾志偉, 最憎強姦, 迷姦, 食霸王餐, 根本已經人神共憤

照計唔係咁高層次嘅事…

可能有大陸土豪、高官，要米奇合作（可能正路合作，亦可能要佢一齊搵其他人笨柒），米奇唔尻騷人，喺大陸，咁就已經可以得罪人㗎啦…

不過講到尾，都要你自己個底唔好，有衰嘢俾機會人哋去做你先…所以話，其實抵佢死…